其實點解連戲飛都炒

雖然復仇者受歡迎，但佢只不過係套戲，唔似演唱會只會限定紅館幾場。根本上係任何戲院套戲播完立即繼續播，日日馬拉松式播到戲院收鋪。而且電影商見到套戲咁受歡迎，肯定會加長播映期去cap水，務求大家個個有機會睇到套戲先落畫。咁點解大家仲要炒戲飛?

因為這是腥港

因為有水魚想先睹為快

On9先炒 賣唔出又要賤賣約交收 諗起都傻
為左賺個小小又要哂時間搶

咁iphone都係遲到周街有得買 點解一開頭要炒?

你想做最早個批有得玩/有得睇 就要付出多小小 冇咩問題

你唔care既大可以留到最尾先睇 咁就唔洗食炒仲輕輕鬆鬆坐靚位

價值觀唔同 有咩好講?早買早享受 遲買平幾舊呢個道理唔係唔識呀?

遲一日睇就俾人劇透啦傻鳩

香港人怕蝕抵，一定要飲頭啖湯

真係有人會買既咩?

傻鳩先會俾人劇透

香港人劣性，同時又有班蠢到無得救既傻鳩

望住依家戲飛都都炒得起 先發覺依位巴打只係行得太前
求巴打打救，買多左飛，yoho 今日2點 imax 黑豹